就黎食熱狗食到啃撚死

依家唔笑留返拜山先笑咩死熱狗 三分已袋
曼聯都無你班死熱狗咁撚柒

袋撚左係邊度 睇過？屌你老母死熱狗

佢個春袋穿撚左 跌返出黎

冇田撚奈好似係曼狗嚟